澳洲政府已正式放寬港人（廁所板持有人）讀書或工作簽證5年後可申請永久居留仲！點解無人講？

澳洲無人想去？

個個都知搞移民澳洲最PK既係要做到佢人材空缺list上面既職業
條List成日轉,一個唔好才你辛辛苦苦讀幾年佢轉左...真係喊出黎

就咁睇仲以為特衰持有人就去得
公佈咗「相關人士」個list未

5年之後先知自己係唔係佢認為需要的人才， 無保證

因為係其他Post講，所以無人係你呢個post講

之前外交部話BNO係不合法旅遊證件
甚至要人簽文件放棄BNO

依家澳洲話特區護照都可以五年就有居留權
咁特區護照係咪都係非法旅遊證件？

我都覺得呢個好Tricky

Not interested

唔係
因為新移民都申請到, 不過批唔批另計

咁都唔夠？除咗做文員同sales 唔算技術性

我講緊 張list會隨意改...無人保證幾年後你打算apply既職業仲係條list上面

申請技術移民唔係講最新2020list ?批咗5年簽證去到轉行都得㗎

你訓左幾耐 大把人出post講

係唔係要向澳洲既議員講下點分香港人同新香港人？例如用繁體同冇咩鄉音既廣東話

5年後審查啦！如果你藍屍底咪仆街囉

舉報共諜你我有責

重點係唔知佢地點審查同有冇舉報熱線

查fB 查有無做小粉紅！要信得過澳洲政治部

推

我出遊行po都冇人理

vtc高級文憑計唔計高等教育?

咩都唔識去耕田得唔得？

唔好意思，手殘想㩒正皮但係㩒錯負皮

算！

你話做泥水佬油漆佬都得

咩都唔識去英國啦
有5年包底

係澳洲籍既高等教育 not overseas

應該係482 佢寫明Grant 你5年visa if you are hong kong passport holder
應該唔使有offer 但係要人sponsor/nominate 你 所以同要有offer no difference

要搵返你applying職業既assessing authorities 去assess你 meet 唔meet 佢地既requirements
不過可以唔使睇
個list 上面冇職業
link:

屌你講野真係又固執又唔到point
真係白汁雞皇飯D friend嚟

走難唔通hea5年食老本咩，二百個工種都搵唔到嘢做，真係諗住送外賣5年呀？

其實係咪去讀書之後就有五年Visa然後就住夠五年，
就基本上有PR

我都想係咁，但邊有咁易

Newzealander入藉澳洲都有入息最低門檻

用正常情況睇而家呢啲lifeboat plan會唔會唔係幾適合

應該唔係life boat plan la

Hksar passport holder就申請得即係全香港人去讀個書都留得底

但係個最低入息門檻唔太難有，如果係大學畢業搵到工嘅話，even搵唔到工做侍應或者執貨嗰啲都唔太差人工

總之就要趁呢一兩年裝備好自己，上多啲唔同嘅課程，學下沖咖啡，攝影，剪片，data program 各樣野，等自己多啲機會搵到野做

你有能力符合入學最低資格，同有幾十萬交學費咪收你囉

Ielts 一樣都唔知收左幾多人皮

去英國搵工搵屋租樓買車就咁多資訊，去澳洲就無咩走難澳洲資訊！

無bno

即係一般人 e.g. 3x歲
要申請去澳洲讀書 5 年
仲要讀啱科 仲有得永居 ?

Good

不嬲咁上下夠分5年申請PR再一年入藉